唱聖詩！

麻煩share!

歡迎任何人參與！

基督徒警察就快頂唔順，幫無神論中共打生打死

需要支援可以去警察以諾團契

pish!